和理非極限未到 無限期罷工 被人炒就拎綜援

又食又拎 訓係度都贏

香港人831過後
唔係覺得仲係時候做齒輪？
工作儲錢為未來？
我地輸左既話仲有咩未來？

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

呢個真係要
最多遲下再搵翻
到今日咁多手足被捕
我地只係唔翻工姐
成本有幾細

9.2就開始

好似要證明你無工作能力先會批?
相反新移民就即批